［04-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

頭先臨9：15分 d競價係咁抽高
今日應該爆升

送份大禮俾謝狗

[原創文字]《1人1信去美國》之4點鍾謝SIR想移民

林田是咪雷奧VIP

致五大紀律部隊署長：
知唔知呢場運動發生左4個月，而你地而家先發一份聯合聲明話支持警察代表咩？
- 代表你地係牆頭草
因為你地開始見到警隊係唔會放棄，有能力處理
- 代表你地係只係政權下既太監
因為你地揀係10月1既時間擦中央對鞋
- 代表你地無能
每個紀律部隊超過5000人，你地有無好好利用？
琴日我地見到一街都係入口貨物分派曱甴物資
- 代表你地係垃圾
你搞掂自已個部門先啦，有無睇過紀律部隊參與暴動排行榜呀？睇下自己個部隊幾多人參與啦
你地連自己部門都未管好，而家呢一刻你唔出聲就當幫忙，唔好諗住套我地光環。係整個運動上，我敢講你地5大紀律部門係完全幫唔到警察手。

如果你係真心撐警，唔該你拎d本事出黎。你地咁樣打兩句想扮支持我地？慳d啦
海關 - 全面堵截有可疑入境貨物，打擊所有物資來源
入境 - 將過往所有參與暴動既人組成黑名單，整合一份大既資料庫睇下到底有無線索
懲教 - 向警察提供大型羈留設施，日後參與暴動既不論多少人都可以即時協助警隊處理羈留問題
飛行服務隊 - 向警察提供任何可以用直升機運送人或物資既計劃協助解決堵路問題
消防 - 點解你最後？因為想叫你地慳d啦，你著撚住套制度都幫d(censored)脫身仲公然講大話，你一日未撚處罰果2位人員，我地都唔會睇得起你地

小巡警

係公務員secrets轉載

POPO威武

到佢地收皮既時候橫死掂死 會唔會武裝起義

ME C MUST...

Fucking scare

點解成街都無人戴口罩

DLLM AR

3pm dllm la

我好興奮.jpg

香港廿幾年比班咁既蠢材管真係抵佢有今日

宵禁破解辦法

原來柒婆先係真.攬炒派

跌

消息指：限制未成年人士出街、政府聯絡各國使館「解釋」、行政會議已通過反蒙面法

姐係睇小我地呢度手足姐

錢係最老實

幾時過嚟接放工...........

蕭若元：蒙面法唔會用緊急法通過，會喺立法會通過

DLLM AR

真心問 洗唔洗賣晒啲股

結合進攻凱撒

冇錯
但今日咁收，有d 想反手買升

CLS D 鬼佬PRESS DIU LUN晒鬼

點解可以跌咁少

一定水唔到外資啦
即走

me 有feeling 會挾上

唔放煙花點散貨

今日有啲請君入甕feel

夜期再跌過 但都係小

個影響之大根本唔可能係幾百點既事
大佬呀 望下而家出面條街

淋病strong put jor

聯合國回應港府訂立幪面法：必須以法律為基礎，保護港人應有的集會自由。

嘴炮

各位be safe

咁都升到....真係天無眼....
亦証明外資真係好睇小你本地人

要乘機制造信心危機
689都點左條路出黎

個閪婆真係弱智
原來以為整到琴晚咁,d人就會割蓆

PUZZLE AND KILLER

反抗

港鐵未定周日恢復行車 點名觀塘站「重傷」

觀塘終於拎返一分

美心今次係咪仆街
跪又得罪共產黨
唔跪就日日蝕到仆街